乜撚嘢人嚟

西灣河黨鐵站，